新手第一次租樓，有咩要留意？

做左一年野到，月入萬尾，一個人住想租樓，應該同人夾租定自己租套房好？
想問下由睇樓到入住一個月內有無可能？

記住同女業主扑野
有得減租

有需要？

上5x1租屋信唔信得過？

男就賣壽客
女就用八達通

記住租金係一年性交一次

同人夾租不如留返係本身屋企住
你搬得出來都係想要d私人空間姐

屋企問題 唔想再留係個度
而家寄人籬下緊

19BBA

上網睇過啲套房 最平3千零有交易 好似屌得過 係怕治安唔好

3千幾蚊仲想要求啲乜

有咁平搵咁平，睇多幾間，慳得一蚊得一蚊
睇下有無野爛呀要整呀好似水龍頭果d,對門開得順唔順之類。揀間有窗既（有太陽晒到入黎既）

申請水電煤要按金架，你預每樣600蚊先，取消會退返比你。
煤氣兩個月定三個月一次，都要600蚊一個月，電費夏天就4-500蚊兩個月，記得睇埋冷氣機係咪一級能源，同埋係唔係半- 一匹（一個住一匹都好撚凍，再多就曬晒電費）

通常兩個月租金按金，一個月上期（搬入去之前已經要比，姐係你依家手頭上要有三個月租金再加多5000幾蚊申請呢樣果樣。

講咁多都係想你考慮清楚先，我屋企都好撚煩好多交嘈，但搬左出黎就覺得又唔係咩大不了既事。

Ps: 租緊9k,月入20，但慳到無得再慳既25歲廢青，

好多謝你咁用心覆我
你9000蚊係幾大間？如果唔係同人夾都幾那利

250尺，紅磡果邊，港島搵唔到一間企理既

一個人住？250尺都算大

一個人住，幾大架其實真係

搵岩通常預幾耐開始可以住人？計搞水電個d同打掃

Push